點睇pc仔 叫自己做呀sir

明明係 食物鏈最低層